股災啦！！走鬼呀！！！

屌！！全線閪冧！！

得！

真

樓主平行時行？我一片綠喎

頭上綠

冇跌呀

琴晚個戶口先創新高, 股咩災

帽事！

樓主你邊到人？

西

買咩.... 想跟
今年豬30%🤢🤢

努力工作 屍骸遍野

收嗲啦

最後煙花咋

多謝樓主大大力燈

又比大A累

頂

on9傻牛 今日升得上290嘅話
我春袋開榴槤呀

我講你燈美股 港股咁霉你都燈到？

燈你老味咩 我認真

上咗290啦 開榴槤未？

笑死

升升升